21歲少女頸纏索帶後腦有傷 伏屍將軍澳住所

【23:40更新】少女母親情緒激動，報稱不適，需要送院。

【23:15更新】據悉，死者為21歲姓張少女，上址單位為兩母女居住，晚上8時許，母親返家時發現鐵閘沒有上鎖，但木門關上，覺得有可疑，開門入內時赫見女兒倒卧客廳，頸纏索帶，面部發黑，頸及後腦均有傷口，屋內多處亦怖滿血迹，警方調查後認為事件有可疑，交予將軍澳警區重案組調查，正循謀殺案方向調查。

晚上8時許，一名20多歲少女被發現昏迷在將軍澳廣明苑一單位內，警方接報到場證實少女傷重不治，初步發現死者後腦有傷口，認為事件有可疑，正調查事件原因。大批探員到場調查，氣氛緊張，又在場翻查閉路電視，追查綫索。

謀殺

不安

劫財就算啦, 洗唔洗隊林埋佢, 大陸人真係痴Q線

屯門色魔

無損失

情殺

有賊入屋？

你係現場？點知係大陸人

又係蝗 or 蝻

將軍澳廣明苑

講緊同屯門色魔一樣從後襲擊

香港人唔會咁做

可能南亞人

都有可能

連登第一屆神探大賽，正式開始

蝻應該連條屍都姦埋先走

姦埋都唔走
等佢老母出黎再搶錢
然後成身血喺大堂已經被捕（除非同樓居民）

你又知無姦

似想殺人多過劫財

百痴仔

係咪老豆上門拎錢個女唔比就殺左佢
之後就驚住走

可能個老母做，之後扮傷心過度送院！

下，通常都係父母之間憎大家
好少關個囡事！阿女多數夾心人

如果唔係親生

rip

rip

一定係佢老母做
因為佢係第一個發現屍體嘅人

利申：睇個幾集柯南

我估男友

如果證實無財物損失 咁兇手應該係死者認識既人
根據頸部有索帶 兇手係男人機會較大
好明顯係無組織犯案 估計死前有糾紛

利申9up

你老母聽日仆街死左你咁講就得喇

之後扮傷心過度送院，擾亂警方調查

ching ho ball

入黎睇神探